由養寵物聯想到香港局勢

是咁的，

本人領養咗兩隻貓，前後隔咗一年先後嚟到我屋企
先嚟個隻比較熱情，好乖好癡人，所以一年後萌生養多隻陪佢嘅意欲

當二仔嚟到之後，一仔就變咗大佬，雖然二仔年紀大過佢
一仔想食嘅嘢，二仔唔敢食
一仔瞓個位，二仔唔敢坐
一仔打二仔，如果唔係無路可退二仔都唔會還手

二仔地位，到而家都係一仔之下

連動物都明白，先來到的就係主人

純過綿羊的香港人到今日仲話要包容大陸人？
香港人建立的社會，住屋比支那人搶晒
香港人建立的社會，學位比支那人搶晒
香港人建立的社會，生活空間比支那人污染晒
香港人建立的社會，連法律治安都比支那人支配

好多人話支持運動，但係自己能力有限上唔到前線，問可以點做咩幫手...

我話你知

將杯葛/驅逐入侵者態度變成習慣
- 社會地位/資源吋步不讓，即使平日上車落車、搭lift 食飯都唔會禮讓 （接觸過都知支那人係唔會讓人，你讓佢反而佢覺得自己地位比你高）
- 有得揀必定揀本土嘢先，四川麻辣/雲南米線個啲食店就咪再幫襯

戒除貪平貪小便宜習慣

- 唔好再貪便宜買咁多垃圾不良品，淘寶戒咗佢
- 唔想比人監控就唔好再用大陸電話
- 唔想比人監控就放棄幾蚊幾毫優惠用支付寶

唔係個個都敢以武制暴，不過對付入侵者你都包容，你一係就學阿叻咁無下一代累人累物，一係就學定做新彊人嘞。

期望支那人會釋出善意包容番你？我隻貓比人剝削都會毫不退讓啦，繼續企文明高地就等死啦。等死呢樣必定成功，必定等到。

講住咁多，
香港人再讓步、唔團結就死梗，路係自己行，唔好等人救

早晨
記得出門前 上 twitter retweet

入去rt + like + reply

（最新!!）Senator Rubio講議員被捕

Senator Rubio都知道周同學死訊

（最新）Senator Scott 都出聲講議員被捕

（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！